同女朋友分手,我有個小小嘅要求佢都做唔到

淨係要佢三年內唔好拍拖啫

你3年唔射精
我咪3年唔拍拖

幾時聽過卒命令將軍

分左手 佢做乜關你撚事咩

都分咗手 有冇拖拍關唔關你事啊？on9

3個鐘都唔得啦

請善用起底功能

Yes or yes

唔拍拖做咩同你分手呀, 轉工你老細叫你3年內唔好打工得唔得?

樓主你個腦入水？